祝贺弗吉尼亚州亚历山大市的帕特里克·博伊兰，上周的里德尔经典赛冠军。你能报道全球吗|扎克·维斯纳·格罗斯| 2020年8月28日|第五届第三十八届
如果他们只是设法闲逛，他们将跻身于市场的大赢家之列。尽管沃伦·巴菲特（Warren Buffett）抛售了银行股，但在这个市场上，银行股看起来像是一笔不错的买卖。|肖恩·塔利| 2020年8月18日|财富|
获胜者将与市政府工作人员展开长期、排他性的谈判关系，就该地区大片城市所有土地将发生的情况提出更具体的计划。政治报道：谁将得到中途岛玫瑰|斯科特·刘易斯和安德鲁·基阿特斯| 2020年8月15日|圣地亚哥之声
获胜者将决定该县是共和党还是民主党占多数。晨报：SANDAG Head涉水进入Supes比赛|圣地亚哥之声| 2020年8月14日|圣地亚哥之声
她说：“如果有人是家里唯一的面包赢家，而且检测呈阳性，我们需要建立一个支持系统，这样他们就不必去上班。”。冠状病毒对拉丁美洲人的打击更大，这要归功于一场完美的不平等风暴| Maya Srikrishnan | 2020年8月12日|圣地亚哥之声|
作为大学和NFL的教练，哈博的职业生涯成功率为0.700，他是一名胜利者。有大学足球教练价值6000万美元吗？吉姆·哈博是|杰西·劳伦斯| 2014年12月20日|每日野兽
朗姆酒之争的结果对百加得和保乐力加都至关重要，因为胜利者在未来的销售中可能净赚数十亿美元。为什么国会讨厌你的古巴朗姆酒| Tim Mak | 2014年12月19日|每日野兽
赢家将是最坚定地站在工人阶级一边的人。布什、克里斯蒂、罗姆尼：谁将成为共和党的阶级战士|劳埃德·格林| 2014年12月15日|每日野兽
这位出类拔萃的角色肯定会让这位金球奖得主最狂热的粉丝们都兴奋不已。Michael C.Hall继续为《海德薇与愤怒的一寸》和《驱魔的德克斯特》配音；|马洛·斯特恩| 2014年12月4日|每日野兽
最糟糕的情况可能是避免为这笔钱纳税而坐牢，就像《幸存者》第一季冠军理查德·哈奇（Richard Hatch）一样。从社会孤立的书呆子到危险！坏男孩：感谢信|朱棣文| 2014年11月27日|每日野兽
有时候容克会成为冠军，然后他会兴高采烈地走回家，把奖杯给他的父亲看。我们的韩国小表弟| H.李M.派克
他一遍又一遍地重复着出现在巨大招牌上的每个获胜者的名字。包厢车儿童|格特鲁德·钱德勒·华纳
等待委员会决定获奖者的悬念确实难以忍受。舞台上的中央高中女生|格特鲁德·W·莫里森
蒙特利先生将在中午与我们讨论，在今天放学之前，我们将宣布获胜者。舞台上的中央高中女生|格特鲁德·W·莫里森
我们已经试着以一种能让颁奖人满意的方式来决定获奖者。舞台上的中央高中女生|格特鲁德·W·莫里森